﻿001	（…昔は、わたしには才能があるから、<br>なんでもひとりでできるって思ってた）	VO_yura.yura_sys_0030
002	（村で一番能力が高くて、<br>強くて、みんなに褒められて…）
003	（でも…）
004	おい、逃がすな！<br>獣人どもをまとめてとっ捕まえろ！	VO_thiefm.thiefm_sys_0002
005	多少怪我させてもいいが、殺すなよ<br>とくにガキは使い道があるからな	VO_thiefm.thiefm_sys_0030
006	うわーーん！　助けてー!!
007	その子を離して！	VO_yura.yura_sys_0012
008	ふんっ。離すか<br>ガキひとりで何ができる	VO_thiefm.thiefm_sys_0029
009	…あなたたちなんか、<br>みんな、わたしが追い払ってやる！<br>…やあああっ！
010	ぐっ…	VO_thiefm.thiefm_battle_0022
011	早く逃げて！
012	クソッ…！　おい、お前ら<br>このガキを捕まえろ！	VO_thiefm.thiefm_sys_0017
013	はあああっ！	VO_yura.yura_sys_0032
014	チッ…ガキのくせになかなかやるな<br>さすが獣人といったところか<br>だが	VO_thiefm.thiefm_sys_0042
015	！
016	いくら獣人が強くても、<br>数の理は覆せないんだよ<br>残念だったな！	VO_thiefm.thiefm_sys_0023
017	うう…<br>は、離して…！	VO_yura.yura_battle_0022
018	勇ましく立ち向かってきたわりに<br>ずいぶんあっけなかったな	VO_thiefm.thiefm_sys_0010
019	ユラ！
020	いいか、獣人ども！　<br>抵抗したら、このガキをぶっ殺すぞ
021	お前ら獣人の血は<br>俺たちが有意義に利用してやる<br>大人しく俺たちの言う通りに――	VO_thiefm.thiefm_sys_0005
022	興味深い話ですね<br>獣人の血をいったいどんな形で<br>有意義に利用しようというのですか？	VO_cheryl.cheryl_sys_0001
023	!?　誰だ!?	VO_thiefm.thiefm_battle_0020
024	その話、<br>詳しく聞かせてもらおうかしら
025	アルケミィを多く持つ獣人の血で<br>何をしようかなんて、<br>…大方想像はつくけれど	VO_cheryl.cheryl_sys_0030
026	…ッ、お前、まさか――
027	…全員確保します<br>クラージュ、援護をお願い	VO_cheryl.cheryl_battle_0015
028	任せて。私の銃からは、<br>誰も逃げられないからね	VO_courage.courage_sys_0004
029	…す、すごい。たったふたりで、<br>あんなにいた人たちをどんどん倒していく
030	はぁっ！	VO_cheryl.cheryl_battle_0004
031	もう大丈夫ですよ<br>…怪我はありませんか？	VO_cheryl.cheryl_sys_0007
032	あ…だ、大丈夫です<br>お姉さんたち…強い、ですね
033	…わたし、全然、何もできなくて<br>みんなを危ない目に合わせて…	VO_yura.yura_sys_0042
034	そんなことないって<br>あんたはあの子供を助けたじゃない？<br>あんたの勇気、すごかったよ	VO_courage.courage_sys_0006
035	そうですよ<br>それに、この場所にあの子がいるのを<br>突き止めたのは貴方の力ですよね？	VO_cheryl.cheryl_sys_0005
036	貴方はまだ<br>力の活かし方を知らないだけです
037	力の活かし方…
038	あの…力の活かし方をちゃんと覚えれば、<br>わたしも、ふたりみたいに強くなれる…？	VO_yura.yura_sys_0001
039	ええ、もちろん	VO_cheryl.cheryl_sys_0037
040	…………
041	（…あれから、わたしたちはサガを離れて<br>エンヴィリアに身を寄せた）	VO_yura.yura_sys_0030
042	（村を襲った奴らはみんな捕まったけど、<br>奴らは組織の末端で、<br>危険がなくなったわけじゃない）
043	（エンヴィリアなら獣人も生活しやすい<br>って、シェリルさんが教えてくれたから<br>そしてわたしは…騎士団に入った）
044	（力の活かし方を覚えたかったから<br>…ふたりみたいに、強くなりたかったから<br>でも結局わたし、なんの結果も残せてない）	VO_yura.yura_sys_0016
045	（…何が違うんだろう<br>わたしと、ダルタニアン）
046	一緒にがんばって、<br>エンヴィリアの民を守ろうね！	VO_dartaniun.dartaniun_sys_0038
047	（エンヴィリアを守りたいって<br>意志の強さの違い…？<br>でも、それだけじゃない気がする）	VO_yura.yura_battle_0019
048	…………
049	あの…ユラ小隊長？<br>どうかしましたか？
050	…え？　大丈夫、なんでもないよ<br>早く、行こう	VO_yura.yura_sys_0025
051	あら、ユラ！　おかえり<br>今日も巡回？
052	ううん<br>今日はこの間の件で調査に来たの<br>ダルタニアン副団長と	VO_yura.yura_sys_0031
053	この間の件…<br>ユラが追い払った奴ら<br>…まさか、また来るのか？
054	可能性は否定できないと思う<br>だからこそ、騎士団で警備を強化して<br>みんなを守りたいの	VO_yura.yura_sys_0004
055	そう…でも、不安だわ<br>またあの時みたいに<br>襲ってくるのかと思うと…
056	そうだな…この村には、<br>子供や年寄りも多くいるし…
057	そうだよね…	VO_yura.yura_sys_0005
058	うーん…	VO_dartaniun.dartaniun_sys_0031
059	…あ、そうだ！<br>それなら、みんなで森を出て<br>騎士団のいる街に来たらどうかな？	VO_dartaniun.dartaniun_chara_1008
060	！
061	ちょ、ちょっとダルタニアン…	VO_yura.yura_sys_0003
062	騎士団の目が光ってる街中では<br>そう簡単に襲ったりできないだろうし…<br>ここより人の目があって安全だと思う！	VO_dartaniun.dartaniun_sys_0002
063	街で人間と関わるのもいいと思うんだ<br>人間の中には悪い人もいるけど、<br>良い人もたくさんいるし…
064	そんなことできるわけがない！
065	！	VO_dartaniun.dartaniun_battle_0019
066	悪い人間ばかりじゃないのはわかっている<br>だが、今まで人間にされてきたことを<br>完全に忘れることなんかできない
067	…………
068	ダルタニアンはみんなの安全を<br>守ろうとしてくれたんだと思う	VO_yura.yura_sys_0001
069	でも、人間と一緒に生きるなんて<br>そんな簡単に受け入れられない人もいる<br>だから…
070	…………
071	そっか…そうだよね…<br>ごめんなさい、アタシ…	VO_dartaniun.dartaniun_sys_0035
072	…………
073	おじさんも、おばさんも…<br>ダルタニアンに悪気があったわけじゃないの<br>だから…	VO_yura.yura_sys_0003
074	仕方のないことだったね<br>…ダルタニアンは人間の味方だ<br>私たちの思いはわからないよ
075	…！　人間の味方とか、そんなの…<br>そんなの、思ったことないよ	VO_dartaniun.dartaniun_sys_0025
076	人間も獣人も関係ない…<br>エンヴィリアに住むすべての民を守るのが<br>エンヴィリアの騎士団なんだから！
077	失礼いたします<br>副団長、ご報告したいことが
078	追跡、お疲れ様	VO_dartaniun.dartaniun_sys_0004
079	みんな、不安だと思う<br>でも、安心して	VO_yura.yura_sys_0030
080	この問題は絶対解決するから	VO_yura.yura_sys_0002
081	申し訳ございません<br>奴らを取り逃がしました…ですが、<br>追跡中に気になるものを見つけました
082	奴らの使った魔導具の破片と思わしき物です<br>手がかりに繋がればと思いまして
083	ありがとう<br>ねえ、ユラ、何か感じる？	VO_dartaniun.dartaniun_sys_0034
084	この破片から<br>微かにアルケミィの残滓を感じる…<br>これを辿れば…追跡ができそう	VO_yura.yura_sys_0031
085	すごい！<br>さすが、ユラ！	VO_dartaniun.dartaniun_sys_0046
086	訓練生の頃から、<br>誰よりも追跡、上手かったもんね<br>じゃあ、早速行こう！
